新手請先看第一頁懶人包 化妝品及護膚品討論區#3

懶人包會有絲打 update

花水懶人包已包膠晒 請先細閱懶人包

L'Oreal group既產品請三思而後行

幫手買野既 請註明係義務

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦

謝謝大家

毋忘港恥

回返上個post 有絲打問cdp 眼部精華有冇用
依款精華對黑眼圈係有用，連續用會淡化黑眼圈
我只用過一星期左右都有明顯效果
但我黑眼圈唔係話好嚴重
至於cdp 既眼霜我又唔覺淡到紋
我用左三個月左右，中間用過lp sample , 只能夠講lp好過佢係淡紋方面
但lp太貴

有係絲打用過ss shiny/babyliss啲卷髮梳
我唔係想夾曲
剩係梳返內卷
Hold唔hold到半日